取消暴徒定義更加重要，港共依家用既手法同64一樣

不斷將示威者定性為暴徒
久而久之又可以篡改歷史真相

80年代末，社會上掀起一股資產階級自由化思潮，自由化分子宣傳資產階級的民主和自由，進行反黨反社會主義的活動。 在此影響下，1989年4月初，北京一些高校的青年學生針對現實社會中存在的問題開展各種形式的活動，形成學潮。 4月15日，原中共中央總書記胡耀邦逝世，廣大群眾和青年學生舉行各種形式的悼念活動，但是極少數人自由化分子卻利用這個時機，以悼念為藉口，進行反黨、反社會主義 的活動。 在他們的煽動下，首都及地方一些高校的學生大批湧上街頭舉行遊行活動，西安、長沙等地的一些不法分子趁機進行了打、砸、搶、燒，學潮迅速發展成為動亂。 4月26日，《人民日報》發表題為《必須旗幟鮮明地反對動亂》的社論，指出這是一場有計劃的陰謀，是一次動亂，其實質是從根本上否定黨的領導，否定社會主義 制度。 社論號召大家緊急行動起來，採取堅決有力的措施制止動亂。 但是，形勢並沒有好轉。 5月19日晚，中共中央決定在首都部分地區實行戒嚴，但少數暴亂分子煽動一些人與戒嚴部隊對抗。 同時，上海、廣州等地也接連發生暴徒衝擊黨政機關、破壞交通設施等嚴重事件。 對此，黨中央、國務院、中央軍委採取果斷措施，平息了暴亂。 這場政治風波破壞了我國正常的社會秩序，擾亂了正常的經濟建設進程，給黨、國家和人民造成了重大損失。 平息動亂和反革命暴亂的勝利，鞏固了我國的社會主義陣地和十年改革開放的成果，也給黨和人民提供了有益的經驗教訓。 （人民網）

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

除左完全將佢收皮無方法可以傳佢取消暴動字眼

唔好太相信個選舉
有dq,種票，明明選到都可以話你唔係